# Libérer votre smartphone (Android).

> Utilisateurs d'appareils Apple cette page ne vous sera pas d'une grande aide.

Comme nous l'avons expliqué lors de nos conférences, Google est profondement implanté dans nos téléphones Android.

Page en cours de création...